cityu marketing early round interview

星期四interview完，indi完全冇pressure test，問咗3條問題，alex有對我笑幾次，大唔大機會？

你都識講early round
邊會咁快知有冇機會